如果今晚中大有大量人被捕既話，歷史會記得係連登仔陷中大人於不義

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

問題係裡面有幾多個中大人......
唉
你好似支那話全球都係你既咁

咁就算唔係中大人，佢地係咪香港人啊屌你老母，用支那生番嚟比較

你唔撚知就走去做散水撚？

咁好似當日立法會咁囉
be water
走好冇
唉
冇咁多手足入去拉人走架啦

因為裡面唔係中大人就應該走？
過去五個月我誇區抗爭係做乜鳩？

條友短時間內大量出鳩post，好大機會係三毛扮黃分散注意力

日子仲長吖 兄弟
我地要打持久戰
be water my friend

依加入面佔大多數既人都唔係中大學生，你相就相唔相就算

你講乜啊，我睇唔到啊，blocked

唔去既唔割，不過唔想班友見死不救，大家諗吓哩幾個月嚟係點過

屌你 中大己經冇曬中大人喇（已FC）
仲唔走真係害緊前線

你哩啲叫乜fc，tg fc叫fc？你畀片畀圖嚟，唔要濕鳩cut圖

你咪唔好信 快d入去救非中大學生囉

昆完你有獎賞咁

中大學生先係前線，其他香港人就唔係人？

咁你快撚d入去救人啦，係到覆我把撚咩

五毛又開始扮極勇武前線

我喺poly打死都唔會走，你咪繼續喺屋企叫人走囉

鄭承隆鄭承峰兩個鬼兄弟
經一事蔡一智喇
新民黨校董都信

你咪五毛囉p牌仔，冇人叫你入中大幫手守，上面已經講咗要點做要調虎離山，好彩入面既人肯徹先⼀個手足都冇損